法國女星Olga Kurylenko確診武漢肺炎！

Not Ukraine ?

烏裔法籍
好似係

Actress Olga Kurylenko Tests Positive for Coronavirus

HITMAN

睇過佢d戲

成日去支那
Btw 最記得都係007有佢

戇j

睇左007 就ADD 佢IG

我果陣都係因為007先add佢ig睇

Johnny english 3

係講錯
係戇豆3先識佢

由邦女郎變豆女郎
證明越黎越唔紅

拍過咩戲

飲石油死q左個件?

我睇過嘅有

2008 007大破量子危機
2013 攻‧元2077
2017 弊傢伙！史太林死咗
2018 特務戇J：神級歸位

唔講都唔記得佢拍過
最深刻都係戇j

The death of stalin好睇

Hitman 47 最早過套竟然無人講，人地重要露埋奶，正到呢。。。